方大同頭幾隻碟真係好正

去到橙月直頭係瀟灑風發既一張專輯,聽落個feel好爽,係就pop少少,不過好聽就係好聽
前一隻未來仲正,直頭唔洗飛黎聽
去到15已經開始唔係首首正,但都仲有正野,情勝策略,無菇朋友,自以為,二人遊,因為你
但最近兩隻真係太曲高和寡,冇咩興趣翻聽,同以前落差太大

係...頭四隻真係正...
悟空同危險世界...真係無興趣聽...

不過佢演唱會有特價飛都會去睇既

其實如果佢一早起台灣發展,成就應該更高
可惜顛峰期既橙月好似未主力起台灣發展
到受金曲獎青睞果陣已經遲左我覺得

agree